====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: à Amsterdam , où est favorisé l ' accueil d ' initiatives enrichissantes pour la vitalité de la ville ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

